［秒經]一人一首最鐘意既eason歌

黑洞
因為interstellar個mv

陀飛輪

富士山下

沙龍

開不了心

月球上的人

還有甚麼可以送給你

首首都好好聽
近排loop緊黑暗中漫步

黑夜不再來

Shall we talk

陀飛輪
霎眼廿七歲

白玫瑰

黑夜中漫舞

單車

我有我愛你

想睇返 七百年後 個wall-e mv

超人迪加

任我行

不來也不去

淘汰

明年今日

同好